本週，我們從意大利北部維羅納附近種植的corvina葡萄中獲得了閃爍的紅色，同時從bobal葡萄中獲得了質樸的紅色，散發出櫻桃和野草的芳香。這款售價14美元的意大利紅是一種寶石，可與燉肉或意大利麵食搭配。| Dave McIntyre | 2021年2月12日|華盛頓郵報|
當你前往蒙哥馬利北部、弗雷德裡克和霍華德縣時，一定會發現更多的雪，尤其是在小路上。華盛頓特區-地區預報：今早雪和冬季的混合逐漸減少，而冰的影響將持續到週六。|大衛·斯特雷特| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
上週我們報道了在意大利北部建造的一座房子，它的獨特之處在於它完全由天然材料製成，形狀像蜂巢。2021年2月11日奇點中心（Singularity Hub）| Vanessa Bates Ramirez | Zillow上一棟3D打印房屋的價格僅為鄰居的一半
美國宇航局資助了這第一輪分析，但只集中在火星的北半球。這些可能是未來火星殖民者尋找冰的最佳地點|尼爾·帕特爾| 2021年2月8日|麻省理工技術評論
在池塘的北端和南端都有小船。終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南|弗吉尼亞M.賴特| 2021年2月8日|外部在線
法國媒體未經證實的報道稱，這對兄弟週四在法國北部的一個加油站被發現。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
截至週四晚上，兄弟倆仍逍遙法外，最後一次出現在法國北部。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
他的新政聯盟將南方人、北方少數民族和城市黑人團結在一起。Steve Scalise展示了邦聯和南方之間的細微差別|勞埃德·格林| 2015年1月2日|每日野獸
在波斯尼亞、盧旺達和北愛爾蘭都有遙遠的衝突的故事，這些故事有著不同時代的氣息。2014年最佳專欄| John Avlon，Errol Louis | 2014年12月31日| DAILY BEAST
在南北韓聯合安全區的北側，有一個叫Kijong dong的村莊(기정동). 宣傳、抗議和毒蛇：朝鮮電影戰爭| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野獸
他在涅瓦河沿岸取得了對北方列強的巨大勝利，這標誌著他自己。《每日曆史與年表》| Joel Munsell
大衛叔叔在北上旅行後，看上去棕色而健康。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
當他們到達那裡的時候，已經快一個小時了，大衛·阿登將從他的北方出發點抵達
燦爛的太陽力量強大，像他的創造者一樣，溫暖了北方世界，使其充滿生機。北方巨人R.M.巴蘭坦
他有兩個孩子，一個男孩和一個女孩，他們平等地繼承了北部和南部的牧場